應唔應該私了咗啲性騷擾靚女議員既手足？

收下把口啦 影衰晒手足個朵

同意

應該

@蓋@榮華

@羅 @樓主

呢個真

睛b好enjoy wor
成日moon住晒

晴b

同麻友一樣姐

要

叫個手足做天使

同意
我淨係想仇b有人保護

terry 建議，減少呢d post, 唔好加入討論，令熱門成垃圾堆填區

肉酸又屈me

網民選咗入議會，畀大家發泄一下都炸型？咪咁小氣喇

牙蓋